係咪個個都學得識寫 program

大學讀IT，但唔識寫 program,係咪我問題

係